818 先維園 後接機

參考空管巴絲既Post，

我地係空管主任同機師，阻大家少少時間，請大家聽我地講幾句

場外接機一樣得，唔知機場交通應唔應付到咁多人入去呢。認同請推文分享

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推

818

Push